[美麗傳承時時精綵]四月二十八日田草十場賽事討論區

樓主吹奏自己

屌你老母垃圾潘狗

收工入咗1500上咗4000淆底縮手

Lm

終於有次賽馬日正數

多謝我未

潘狗依排著撚哂火
睇黎大賽日之後又會潛返一排

唔反大潘一星期
2次allin win中曬

LM

no

大賽日，即係又要輸，已經成個4月都負數

被查詢有關「旅遊首席」相比過往同場同程的相同班次賽事有所進步的表現時，練馬師葉楚航表示，他對於該駒的表現感到驚喜，皆因該駒過往較適合角逐沙田賽事。他認為，是賽早段步速甚慢，令「旅遊首席」走勢暢順，其後領先馬匹於轉直路彎時開始轉弱，該駒則於末段能夠以勁勢衝刺。小組告訴葉楚航，他的解釋會被載入報告，小組同時提醒他，只要情況許可，須盡可能確保賽駒於出賽時表現保持連貫。

連貫唔適用於華人冠練

大賽前潘狗雷狗多數造馬 華人世界

幾時捉肥鬼去驗尿呀屌

仲驗尿? 釘牌啦

贏馬都要問話

捉肥鬼去驗尿

被查詢有關「旅遊首席」的進步表現時，練馬師葉楚航表示，儘管該駒近仗草地賽事落敗距離並不太遠，但表現仍令人失望。他說，他認為「旅遊首席」是賽較適合居前競跑，皆因從是晚多場賽事所見，跑道似乎對居前競跑的馬匹有利。他說，「旅遊首席」是晚居前競跑下較能放鬆競跑，因而於末段能夠以勁勢衝刺。他說，他在是晚賽事之前並沒有改變「旅遊首席」的操練方式，該駒依然是在港出賽後返回從化馬場，與其近仗的備戰方法相同。他續說，雖然他覺得「旅遊首席」是賽負輕磅有利，但並沒預料該駒能交出如此優異的表現。

結論，肥鬼食屎

競賽小組：我無撚買先黎爆屌你老母

龍騰問都唔問史狗
唔怪得d華將唔撈

原來問左話搶口 跟住就搶

醒目再臨武豊

方蛇追日本騎師寶尾

關咩事
個馬主日本人

田泰安騎馬克羅斯
梁家俊騎歡樂之光

點解春花秋月3歲84分可以報第二場3班1200？
唔係2歲先有分齡讓磅咩

北半球三歲

抽籤直播

聖雅勒徑10檔
希望分多幾蚊

10檔冇所謂既 都係縮埋爆條直路

2檔

醒目名駒1檔

夠唔夠膽燒美麗傳承

燒完直接退役

時時6檔無得輸

燒家完全冇抽檔運

馬克又係豬肝出面

問題係嗰對日本馬女抽到內檔

一對架妹都喺入面

燒？
佢唔一定放頭，前置都得
再柒既話又唔係未試過後上贏
點燒法？

馬克羅斯會唔會大外一氣啤酒園呢

達龍駒3檔守好位

梁家俊無減榨黎講放頭叫唔錯

隻聖雅勒徑咩料

現役短途國際評分最高嘅馬(好似係)

依隻有無龍王尚多湖level呢

應該冇龍王咁勁吧

哈哈，好似上次旺蝦王11檔，加埋坐飛機黎，又要打個折，應該唔會win，跑到p都笑

最弊啲港隊馬冇乜form呢

佢係澳洲的確跑到尚多湖咁
外國倍率佢最熱

對於今次「時時精綵」嘅備戰，告東尼就認為狀態無問題，不過對於本地賽期編排，佢就話唔係幾滿意，事關贏完上場香港金盃之後，隔咗兩個月先至再跑今場女皇盃，令呢匹弗馬請纓無路，浪費當前勇態，而且跑完女皇盃之後，最多都係跑埋遮打盃就收咧，告東尼表示鍾意安排馬匹保持有固定出賽頻率，香港高班長途賽程有限，對於「時時精綵」發展，難免會有一定局限。

告東尼又指出，遮打盃之後完結後，恐怕要等到下季才會捲土重來，所以不排除六月或會遠征日本寶塚紀念賽，但要看看今場表現如何。不過長遠來說，「時時精綵」下季遠征乃事在必行，而告東尼表示以明年三月杜拜世界盃嘉年華為最大目標。

自己唔去杜拜

今年就應該去啦

估計今季去既大前題係咁:
時時贏女皇渣打,而傳承輸安田/唔去安田佢就去寶塚搏贏多過傳承一場G1爭馬王,唔係的話留返體力爭下季好過

逆襲を誓う“香港2強”の片翼ビートザクロックと、不死鳥リトルジャイアント

日本仔真係跑馬都可以中二病化

上次咁快步速贏既大籐王原來都快唔過紅衣133磅果場G2

翻譯

去寶塚啦
幫明月千里收復失地

唔知點解 我反而期待遨遊戰士幾時再出仲多過期待依個冠軍賽馬日

睇返雄龍連續兩場騎師鳩下鳩下輸唔遠 呢隻要跟下啲操練可能就快得

春花秋月

3歲133 三班唔會有阻力
2班就難講

旺蝦王 同 天下為攻 唔夠分跑主席短途？？

其實睇馬唔落注開心好多

自己做莊同自己心入面賭 反正都輸多贏少

Ching幽默

帝豪福星

頭段7班步速喎

有冇人留意10場4號慈愛恩典？

初出就95分

nigga國贏過G2同埋G1輸得近
所以評95分

用雪霸神駒參考下

又係力架馬

垃圾不要再提了

係日本買香港比賽真係會fat fat

咁力架馬仲有創世紀嘅

唔傷應該好勁 唉

星洲炒米季初埋到馬王身之後又係似跑唔返

我覺得佢本身就係得咁多

司令?起碼預賽好左既，要唔要去埋安田搏一搏

去星洲跑克蘭芝一哩算啦

又唔可以咁計,始終兩匹日本馬對於佢係屬於頂級馬,而香港既又唔太認識

「クイーンエリザベス２世Ｃ・香港Ｇ１」（２８日、シャティン）

エグザルタントを管理するクルーズ師が２５日、「チャンスがあれば宝塚記念（６月２３日・阪神）も視野に入れている」と来日プランがあることを明かした。

実現すれば、香港馬は昨年２着のワーザーに続き２年連続の参戦となる。
提供：デイリースポーツ

最後一日有直播既晨操

啤酒園都係欄

唔會頂級啦

贏左一場G1 only

馬克羅斯當喜蓮騏星跑，同雷神夏威夷出閘後排做愛做到終點

紅衣醒神蹄甲有問題

今次大賽日六寶有冇四位數

除左時時唔見得買其他馬有幾fat fat

第五季連登馬膽王將於5月3日 星期五 開始接受報名

挑選日為 5月5日 星期日 賽事

時時2000應該無2400咁好
上次贏都係贏潘
今次如果大熱其實唔合理

其實好睇個兩兄弟做咩步速

希望兩隻日本馬冷d

迪雅卓用國寶真係唔敢買

四季旺上場終於有番啲起色
大家點睇

隻馬咩料子?

塞死

星期日落雨咪益哂達龍狗……

你個名講哂了

向好嗰邊諗就經驗老到唔會好似上次李慕華咁柒
向壞嗰邊諗就錫身唔搏命

攞位比較重要,因為慢步速佢中段走上去就得,但如果塞係馬群走唔到上去就唔洗勝

潘一級賽攞位你同佢定

旺財生輝黎左幾年 處都未破就退
肥鬼正仆街

唔值博睇賠率

真心想美麗贏遠征日本

杏目跑安田

發現日本既主席短途倍率仲怪D,唔係話純美化身熱,呢個預左(撐自己友),係爭分奪秒熱到唔夠兩倍,係咪因為個網睇到既戰績

未甩過頭三+阿奠
日本仔仲唔瞓身咩

沿途2疊轉灣加速fing出去
反正時時大把氣 蝕得起

2000大家估大唔大機會快步速
幾隻都話想放

睇下除咗兩兄弟之外有冇第三隻搞搞震嘅啫

冇嘅話應該唔會快

點解唔畀唔長進騎馬克 反正都係鳩放

你覺得馬克唔會做電兔益時時以至夏威夷咩

太均速 唔夠級數

可能達羅素底出呢

成日都冷p走入嚟阻住晒

馬克一定死隊上去，唔放會好似HKIR果場咁益左歡樂之光

反正同主同馬房都有後上馬，大家happy

呢場放棄算啦

定鷹熊

如果你信有燒家team既話
達羅素隨時係三疊封時時精子嗰隻
鷹雄都係爆條直路既啫 前面愈快愈好添

馬克放得太快嘅話 豬肝未必會跟得好貼
畢竟試過跟人跑都贏

但係柒俊騎 我覺我佢都係會死搶算數

唔hea騎既牙潘,你封佢佢會撞返你出去,尤其香港瓶說明時時同其他馬撞一撞會有火

完全冇人提巴基

巴基巴基

過20倍先考慮下

本來有1400萬之1既可能性,你一提就冇埋

鷹雄快地馬 落雨會打啲折扣

蔡頭騎 加埋時時+日本馬孭飛

有呢個賠率唔奇喎

同埋可以好似香港瓶咁 攞嚟撞鳩日本馬

我唔係大佬彪

兩隻日本妹斷估唔會係後面等運到
中山專用機上埋去搞搞震都得

你做咩唔跑?

傷咗 有排唞

條丁傷左?

呢個角度唔錯

傷咗左前腳肌腱

柒俊好禮讓㗎

反手鞭頂住阿奠日本馬fight back 贏最難贏個場g1
近年最精彩一場

只要佢唔做獸醫

佢就係香港最佳騎師 沒有之一

咁星期日佢會唔會hea騎?

牙拉雍容一鳩野車死潘頓啦今次 撞隻馬唔夠
一修正就收檔 今次一定要錨住本人撞

希望蔡頭出閘慢閘 畀隻馬留係後面跑

把握阿潘騎g1 機會
多數正氣

大賽唔會掛

阿般近年跑G1唔係未柒過架
佳狗打柴嗰次美麗大師搵錯位
啱啱打吡俾布文拎左佢個位

高手都有柒嘅時候

近年最精彩一定係馬克fight back明月

將男果場先精彩

將男明月凱旋三隻鬥到

當年一個打大摩幾個既部能已經唔見左

大賽日牙頓既頭場

條友係唔洗旨意再騎大摩馬

潘狗騎王唔知有冇1.3倍

柒還柒起碼唔會hea住騎

仲有希望既
雖然都失望左好多次

就嚟變壯思飛

紅衣醒神有傷打左折扣，雷神手馬下風少少但唔係無得爭

但你睇上場
真係今季未見過佢有走勢
上場睇到我覺得重拾希望

春花 傳承-24分
大眾歡呼1檔-起碼有p
時時 紅衣-坐底p

係，但紅衣驚佢唔出得或者跑唔出水準，雷神大軍閥 、志趣相投、爭分奪秒、美麗滿載都有權贏，冇想像中差咁遠

計落潘狗坐底36分
雷西依四隻贏到三隻先講

大眾歡呼守靚位只係贏大四喜呢d馬
同場爆隻王者奇兵出黎就精彩 退哂熱先黎贏
怕只怕係下一隻緣尚飛馳

係美麗好啲
其他3場唔係咁一面倒

大軍閥全程三疊跑贏閃耀榮光同銀紙，計賽積好過大眾歡呼

(第五季報名區) 連登馬膽王挑戰賽 (5月3日 星期五 開始接受報名) 2018-19 #賽馬

係
明知自己騎功廢
大摩都唔要你
仲要告狀
ON 99

春花秋月4月頭先轉3歲,呢鋪細馬133磅贏到又係馬王

雷狗e排狀態好唔掂星期日睇佢同田雞有幾多場搞基 鸁得都變輸

收到風
潘頓騎王1.25

細馬133磅有啲阻力咁
但同場對手又好似唔強

美麗滿載穩

慈愛恩典殺哂

上次係傾好數先放水

如果有亞洲盤騎豬王就好玩

紅衣退出

PLAY END LA

鷹雄

爭分又一定至少拎P了

潘

琴日我全都話紅衣有事 點知跑都跑唔到

大潘

想睇打藤殺曬

騎豬王再好分啲

聽日贏完就話跑太多攰啦唔遠征啦
其實就淆底驚豬

咁就支持時時去寶塚反cup

南非馬不了
奔雷啦

1.4-1.45

紅衣12月果場谷撚爆左

潘豬1制霸係咪差主席女皇遮打

慘 紅衣應該係咁先

紅衣退出，頓騎豬王分多幾蚊

牙蔡三歲用到五歲
六歲全daddy仲有本事揸多野
夠哂啦

隻聖雅適應到既話呢場真係冇對手

大籐王

近年好少見香港短途咁弱陣

六環彩
第5場
1 非凡才子
2 香音
3 大道至正
4 巴基之友
5 首飾大帝
7 蟲草之星
8 神亮金剛
9 綫路勇駒
10 紅麗舍
12 星運判官
13 天外天
14 喜佳龍
第6場
1 聖雅勒徑
3 爭分奪秒
5 大籐王
第7場
1 美麗傳承
第8場
1 時時精綵
第9場
6 志在四方
第10場
4 慈愛恩典
12 奔雷
點睇

應該唔怕呢 澳洲都係右轉場不過檔就差d

所以干地應該要縮程落嚟千二試下

仲咁好分

尾場南非馬都要？

金鎗六十其實被低估 分分鐘殺埋隻春花秋月

佢想去日本騎杏目呀?

能力上可能係
但今次12檔

睇i豬

下一隻香港短途馬王係邊隻？？

好似龍王掃晒嗰年咁 啲香港馬都冇乜邊隻揀得上手

睇下遨遊戰士帝豪福星薈力之城接唔接到班

今年短途凍過水，但下年應該好強 帝豪 邀遊 怡昌 春花 勝得 滿載 仲有隻凌駕

今年本身仲諗住有5歲既天下為攻同4歲既旺蝦王接班
Btw 原來美麗滿載都係4歲 一直以為佢都係3歲

8場gg

豬肝同雍容現時個賠率抵屌

個兩彎撚左啦 btw 滿載會唔會步天下後塵

天下北上尋歡後可能跑得番尼

但受讓17磅

旺蝦王快啲好返啦

明日隨時落住雨跑

仆街 落雨隻慈愛gg

呢類係打吡同女皇盃之間又跑多場既我個人唔覺會贏

美麗仲穩

狗屎落下來了

72注 既然目標係正獎 頭關注碼分少少落尾兩關喇

頂得住時時 後面仲有添滿意同夏威夷

夏威夷都跑多左場的

第九場真係cls 一定係key race

Hawaii連輸兩場，級數明顯不及添滿意

講真 今年四歲馬冇隻夠班

隻帝豪去左邊 咁耐無跑

不了 俾奠雷狗上臭晒

添滿意應該上到一線，話晒玫瑰崗堅尼第三，同美麗傳承同form line

起碼未係依家

夏威夷受得住段速考驗可以變身
揀膽當然要返大勇時時

添滿意 有佳龍駒既抽檔運就好

蔡俊燈 雍容白荷

頭關好難飛

牙拉

彈出彈入

停乳鳥

六九十場無重心 各有各難

全日重心???

大賽日前夕都咁靜

幸福分享後上能力都幾勁

細馬重磅成日覺得唔好跑

睇英文版racing to win 幾好
佢分析得細緻d 仲有練馬師訪問 當然前提係要聽得明

睇得耐馬就發覺大唔大賽關我撚事
我又無份攞獎金

但大賽日睇堆勁馬會激動啲

聽日D馬好難玩
不過應該女2好睇既

牙奠又彈出彈入，同日本記者講冇話今年唔會再去日本考牌

真係落雨一定要跳出香港

Between雖然時時未係香港跑過落雨場，但個人認為佢跑落雨應該冇問題話唔埋更好，話哂父線有海都市

喂未撚訓喇
起身喇

狗會今日有冇youtube直播

上次超快步速都捱到個第三返黎
印象好深刻

唔算快喇 輸比精益求精同弛曜風仲有啲失望添

收檔啦呢條垃圾騎師

隻閃耀榮光傻左？熱到咁

隻馬衝程夠長 五倍算合理
不過兩大熱門劣檔 搏p首推發財寶

承你所願

頭場田泰安點睇

布文 路路通

連華生巴打上水未

頭場超能量

大家贏多d

頭場又係亂局 隻隻都好似有啲機會

細聲D 今次好好分

呂健威頭4場唔錯呢

屌一粒雨都冇

割撚

邊個大注跟我地咁痴線

頭場有冇膽推介下

一開始最吸引我眼球就係佢手馬 可惜越度越唔對路

今日沒雨落呢

個陣容好勁不過大賽日d外檔馬好似特別勁
應該唔怕的 醒目再臨爆啊

入左馬場
見到告東尼
真人好撚矮
矮過金鐘連登仔

多個舊野比人係咁鳩fing

日本買香港馬overpaid
添滿意/夏威夷 廿幾倍
其他馬仲冷，跟手係馬會買番三隻日本馬
只要唔跑時時精綵就掂哂

頭場buggay 穩陣

巴基之星有25倍

不了

日本自家pool既賠率係好怪
買鷹雄添滿意夏蕙姨P都抵到爛

普通賽事唔洗睇真.大賽騎師

冇跟開日本馬 6場兩隻馬女大約咩實力？

係咪都係彩池制？

普通賽事佢都係鳩騎

獨立彩池黎

第一場鳩騎 之後個幾場應該唔敢玩野

放完假返黎

去完從化？

今季除左大賽佢有邊次唔伏

無上從化

今日潘8win

春花都敢玩野咁我冇野好講啦

禮拜三又有隻美麗

閃耀榮光好野黎 個檔入d 真係可以一棍

唔玩都唔係穩贏啦

14檔叫唔叫入

起碼依隻搏盡先
其他就求其拉下馬

加埋貝蛇 穩

提早30分鐘gel

講緊另一個專跑大賽嘅袋鼠佬呀

不過其實加洲多寶果d都唔係咩強勁賽續 不過呢場對手咁樣

貝蛇座騎

ching係咪唔識內定外

醒目再臨寶尾

屌 你又啱

你真心

明明就講緊布文

個心好定

𩣑上人

反而誠仔就真係唔使睇
上次黎香港垃圾到

臨針個心都好平靜的

上場11檔全程三疊返嚟輸個鼻
今次可以ALL了

我真心畀料

布文騎呀摩果d好撚比心機架

其他唔講了

幸福分享點都買少少支持

記唔記得帝勝之星

就唔信咁都放唔到

閃耀榮光 其他唔講了

我都噠左不下三次

Ifc見 其他留番拜山先講

kjiuytfyuiojhgdrtuiohgyftyuiopuygfhj

早d出水ok

又拜咁孝順

路路通無前三今日就收工

今日天氣熱潘狗唔想流汗

本來仲諗住落雨 買發財寶 承你所願
點知訓醒大太陽到

有諗過要唔要但係隻3好似抵屌啲

曬醒

大賽日你定啦

留番去拜我牙呢隻都贏到

又想早收工

不gay 開個靚頭先啦

割撚想買 打醒ok?

想睇布文表演大林馬1檔困死

有心機志在四方個次算點 帝勝之星跑包尾
條友唔到大賽都唔現真身的 除非隻馬超

因住撚狗 割撚10倍外開先醒神

一到大賽日又張基

志在四方非戰之罪啦最後直鏡都睇到
帝勝 而家都仲未再出

其實幾好

太陽多多

入緊馬場有咩要注意

開心人生

注意頭場5號

願你個磅有d重 幾影響佢發揮

好想買路路通

帝勝
同歡樂啲fd來

請勿隨處便溺

美妙日

第一場爆佢！！！

我等佢停雨買發財寶

大太陽冇雨落 熱到仆街

點解又有基仔客串

肥鬼咁易捉就唔係肥鬼

不羈的風

拖埋從頭冷先

為左達龍狗

屌 基仔

可能位巴打八張野呢

有點在意肥鬼隻原班人馬 落1200米跑配阿國感覺場冷食

帝勝應該呼吸有啲問題,跑完之後做咗手術

同路，win埋佢喇

大賽潘,頭場會唔會留力?
想SKIP佢

暴風小子

超能量

帶榮來

都係買帶榮來 我想睇大波妹

中藥

發財寶

不gay

Me 348

一聽基仔把聲就知不羈啦

幾有FEEL,大賽SKIP潘
客串騎師又SKIP埋

1 接納
9577 位置 沙田 星期日
第1場 位置
1 路路通

$ 200.00

貝蛇

少咗個0喎

買左

Goalll

收錢

輕鬆
$4k cashed

呂健威真係撚狗

接納

1123 位置Ｑ 沙田 星期日
第1場 位置Q
2 發財寶
3 承你所願
6 超能量

$ 30.00 $ 90.00
2 接納

1124 連贏 沙田 星期日
第1場 連贏
2 發財寶
3 承你所願
6 超能量

屌你老母,345名

寶高

郭能廢到 你唔放搞到前面啲馬到 on99

路路通

大家都無走雞 發財寶 路路通

不GAY拖左擊殺

大力神巴打

j2 係咪轉左條友

係屌
單棍p

我小注咋 你冷馬好準啊

BILL GOR

具刀欺示範咩叫遊馬河

唔應該信郭能條廢系

路路通條欄輕鬆到仲移到出黎

A欄 內檔唔慢閘真係 我老母騎都有P

想睇

屌冇拖布文
條柒頭之前嚟客串，除咗大賽全部冚旗

布文竟然咁醒神 上次黎淨跑大賽

屌你老母皇天擊殺
不gay拖撚左佢

跑咩

頂唔到條正q

第一次大注同路中

屌你超能量又撚狗

醒目再臨方sir馬膽?

屌部能先岩

咪買田雞個仆街啦

麥當勞是個好騎師

話左 個心好定

3-8苦主區

睇完nba未回氣又跑馬

拉馬人生 穩

8 1 2 3

睇佢騎真係激到血管都爆

呢場無雷狗佢無晒人生目標

屌 無拖你地d水

講真唔買從頭冷 條T中硬 岩先最後飛左發財寶

你出不gay 我路路通
無夾你買q

M記今日醒神

屌 仆街郭撚

貝sir係咁上下啦

發財寶派錢咁派

依隻冇p跳樓

屌今日好撚惡賭 班濕鳩騎師都唔知飛唔飛好

個心定到 14檔貝蛇 隻馬咪要超幾班

我8拖2 3
之前嚟普通賽事明明隻隻都冇

潘狗大熱
利肥大冷組合

會唔會

上次好醒神wo

你長期職賭

一睇完超能量放唔到
嬲到熄撚左部電視

貝蛇仲廢過夏蛇

今次係咪衰漏閘？靚檔閪檔都放唔出

休息，屌下nba先過嚟

基仔出水都幾穩

沈拿去左邊？

今次佢又俾全民佳寶

玩哂啦 波馬NBA

第3

郭能去左邊

有冇手足知今日方蛇有冇揀醒目再臨

R2 同樂日qp膽
1+4》3 10 13

傷左

有無順手屌下laporte

1700T

金槍人

果日成手機會馬
頭場就收左皮

360q

Diu 五秒既思考就跌左 1700x5

e場應該爆冷.....

呢隻馬都跑尾3

撃殺潘狗大熱

A欄大外檔係難跑

Thank you

文武

3歲細隻馬133都係睇馬算
上次怡昌起碼大隻馬

跟到二疊45位就可能有係度

今日利中檔 後追

平心而論 大仆街p抵玩

上場係勁既

原班人馬
姐係2條友又嚟料？

跑左第一場就知

銀時？

一斷纜就好似收哂皮咁 明明牙蔡話想佢抖比佢成長 結果仲未跑得番

仲要潘狗大熱
唔黎料都會撞鳩潘狗

谷盡咪踢走/退役換馬囉

原班人馬

想問下有無人有直播link 唔係香港

大馬輕磅內檔對手又唔強
買p唔過份啊

J2 條友係乜水.....

1-6 qp

2號P好,定係2號拖F PQ 好?

原班人馬大船？

希望你中啦

基仔都唔能識

1號1.7w留返下次先買啦

大佬基都唔識

田泰安 1檔 會幾疊轉彎

贏埋下次仲想有1.7?

傻西黎

金鎗六十

入左泥地跑

今場何妖有p

變左跨欄

紅館開演唱會都唔能識？

Ball out

文武先鋒

有盈喜

武豐

田雞1檔 雷神2檔
瘋狂做愛

今場買我

同樂日輸比d咩馬.....今場仲唔爆冷?

呢場難賭
太多馬有機會
1,10,12,13,14 都有爭勝機會
8,9,11 呢幾匹就放頭擾亂
2,3,4,5,6,7 呢d 廢馬就搏撞彩做汁男漁人得利執個熱煎堆

飛金槍六十算 外檔 上場尾段唔算太強

嘩你玩哂啦彪哥

呢隻機會唔細
咁高水可搏下
不過唔穩

好想飛走1號 但又說服唔到自己 7 10 13 14行出黎都好靚

冇騎過wo

4月遲胎馬,仲要加埋細馬頂磅,贏唔贏到

1號牙頓會獸醫上身
2-6號睇都廢撚事
8,9號垃圾騎師
10號騎師 外號彎王
11號 見到賠率唔洗睇
14號 雷狗 操親既馬都柒

銀時容狗小氣鬼

贏到都唔值博

仆街要13

好難買呢場真係

醒目再臨

Jenny要銀時

係想skip
定盲買一檔

方生有冇追醒目再臨？

食花生

田泰安

有

無風金槍不倒

7號p

春花 同樂日 文武先鋒

金槍六十

可以skip

輸就再 閹

金鎗六十係勁既
但個檔咁柒得唔得架
好似雷神位置抵屌d

1 10 12 13

55
我已經skip 左食花生

1 接納
9580 位置 沙田 星期日
第2場 位置
7 文武先鋒

$ 200.00

Skip算
個p得1.8

1 7 13

1 接納
9583 獨贏 沙田 星期日
第2場 獨贏
13 金鎗六十

$ 180.00

冇風

應該買60蚊

10p

聽到張基把聲 好有賭馬既氣氛

搞點

哇
9up 都中
高水雷神位置

屌牙得2.9

7 10 p

潘狗真係做獸醫

打劫呀

田雞安p都冇

春花秋月留返下次再買啦

啡格Q

何妖

獸醫又來

屌你老母死仆街 一聽到你全日重心唔敢買

潘頓有料，大賽日照拉

話左條撚樣

春花秋月哭喪區

雷狗田雞 跑34都要做愛

屌 冇影隻1

同樂

係咁比人CHECK WO

田泰安樂死

屌 j2慢d搞到買唔到on9

田泰安落死

春花好唔規矩 仲好生

同樂日差小小

彪哥兩場唔燈

拉定搶口轉灣個時個頭係咁fing

啡Q

開啡格

大仆街p cashed

比番隻同樂日我呀潘狗

麥道朗今日好似好撚fit

13 4 14 10

條q 53 打到19

田泰安樂死!!!!!!!!!!!!!

又出唔到頭

G持

麥道朗好有料

求下你咪撚燈

13,14pq得返6.2

大賽場次先去馬啦 呢啲讓賽去咁盡做咩
一陣成身大汗就慘

話左潘生頭幾場試跑道
內檔置中外欄，試清楚都至少要3場啦

同樂日第一就爆機

今日反底日

上次基哥讚過佢

屌你老母潘狗又撚

屌佢老母

友瑩囍

春花秋月做乜鳩？

1檔都可以騎到咁

屌你老母死番毛里求斯啦

唉 3歲133自己講完都仲信

我屌你老母呀鳩頓

研訊

告雷狗 幕後應該賭好大p

田泰安個傻西
靚檔都要慢閘

潘狗

金槍60最尾50米仲想拉一拉

有無人想我死

成身大汗點等到靚靚仔仔去攞g1

告佢契哥 痴線架

話左架啦
呢件撚樣黎

太重磅

應該告唔到啦

研訊啦

田雞告9佢老襯

贏小啲

臨尾綠格

告佢啦

3隻炒埋一碟

安騏 跳出香港有位望

友瑩囍係咁拉出去阻一阻，去到終點仲繼續

告佢老味雷西告甩就發

醒目再臨方sir唔追個日先買燈到

牙拉左片右片永遠唔洗罰

大仆街

Dq莫雷拉啦屌你老母

新幸運如意

唔能怪你
原來有得告

馬場冇兄弟 只有利益

差d搞尻到我隻金鎗無win

田泰安告莫雷拉 有趣

笑死 又閪一場

支持告鳩奠雷狗P都冇

彪哥

條女

雷狗囉外斜重右手鞭

雷狗

仲未告?

雷狗真係玩晒

春花秋月下次幾多倍

過往好似告得入

雷狗淨係識壓馬

幾多倍都唔撚買

潘頓走位真係神級

基仔搶哂口，好撚嘈

永遠唔洗罰

呢d 3,4班就hea 騎
點解？

美麗傳承果場G1 win 既話，頭馬 1st $10,260,000
今場3班都係得： 頭馬 1st $786,600
論獎金，要贏13場3班 先等於贏一場G1

知咩事啦

跳出香港咁樣我安心d了 佢真係好醒神推騎似樣

佢啲馬好似幾準

唔想贏就hea 騎

撞到飛起 不過希望告唔甩
14跑第三分多d

冷馬幾好

3歲馬加左10磅點騎

仲要一陣坐穩就有 咁早搏轉頭冇力就慘

條T幾錢

仆街死啦潘頓

應該甩

應該告到 幾時顯下

Bill哥又燈走雷神個p

我個pq 呀

咁都告唔甩要icac

有冇人買左潘狗p

金鎗咁逼出去，最驚傷腳

大賽日真係唔敢頭幾場買潘狗

隻馬見盡，三班料

買左熱頭冷腳 結果包哂頭

前排隻夢幻人生又係咁上下都比人告甩
唔好雙重標準呀

買左友瑩囍

一百幾十萬買黎收息嗰d就慘

大汗騎馬會閪啲

有冇諗過係騎師問題

咁又唔關佢事嘅 隻馬自己太生

連續2場 睇中w唔買
拖乜春

買潘真係要驗腦

Objection

啱啱三歲就見盡

轉彎逗到隻馬鬥晒口 上次係咁跑架咩

又係呢個自己講自己笑嘅阿叔

仲要搞幾耐

一百幾十萬買呢啲馬收息就抵輸啦,on99

呢啲識馬之人要拜了

馬本身已經多疑點

2揀1揀錯膽dllm

依家先未夠3歲條友出閘又唔快 轉灣走到3 4疊馬王都死啦

無，轉彎直路望空無爆發，133對佢黎講已經太重磅

好撚過燈佳啦 馬又比得好

麥道朗fit撚到

3歲3班133
仲要大熱
夾拉馬師
蛇都死啦

隻馬太生自己唔順,跟馬後蹄就昂頭

呢個阿叔有咩唔好 幾funny

佢隔硬去會收隻馬皮
唔好成日話佢拉

大賽日頭幾場仲買潘既輸左錢唔好怨人

無計 始終老 講野講唔正 同溜口咁
我老豆都話以前正常好多

呢度好撚多00後，基哥都唔識

基仔話大隻又靈活嘅馬一定係好馬

告到未呀

張基有無80 歲

基jai

張基好X煩

告咁耐做也....咁大問題都睇唔到?....

搞幾耐

我90後都唔識啦
係上次請佢黎講先識
無賭開馬邊會識
你話董驃就話姐

睇下告東尼惡定你雷狗惡d

熄燈了？

計緊數 開咩畀佢賠

不過講野太廢老
唔識夾時間講野

唔識就00後

留力騎7、8場好過啦
美麗傳承 、 時時精綵
坐穩就2千4百萬獎金 cashed
抽5-10% fat fat

4424都要過數

張基都居然唔識

比啲分拉狗吸騎王飛先？

有料還有料，不過真係好撚煩

睇報紙ok, live 就

唔覺得關潘頓事

玩斗財星

告撚完未

麥SIR 兩場都有D料到

唯有講係配合囉
咁岩大摩又贏左頭場

寫稿好過講live

冇賭馬入呢個post做乜9

告咁撚耐嫁

班董事發雞盲嫁

我都唔覺 佢都控制唔到d人買佢 根本過熱

唔買潘 第3場又黎料嫁啦🤷🏿‍♂️

1.2都買戒賭啦

唔信

熱血鬥士

馬場有冇尿袋借

過關飛都未睇到

條友講到好自豪咁

告完未 有就有 冇就冇

近一兩年先賭

蕫事：唔撞得返去打乒乓球啦

有d投注站feel

拉叔未過數俾我地 請等等

諗緊契仔緊要定規則緊要你告入就100%跟停賽

就係多人買先會1.2
你知唔知個賠率點黎?

計緊開邊隻冇咁蝕

部分有充電線

抽水 蝕乜鳩

老巫講馬屌打張基啦

韋小寶點睇

唔使咁冷呀

成日俾d廢佬霸曬 又唔係用

駛唔駛告咁撚耐

重注郭能

陣間田雞 又輸埋
老苗鬧翻 仲有邊個可以騎佢D馬

有冇人信夏sir.....不過佢田草沒咩表現

基仔我90後都識啦，山高之前係佢call馬架嘛佢有d冷品都睇得幾準，不過真係好嘈

佢開跑前買應該好清楚係收息p黎

入了 bill 哥

苗太

彪

賽果已改

雷拉 我13-14PQ

傳奇後上殺哂

第3場點買

派彩

亮相圈有條女露肉背

me2

彪個種燈力

彪哥有料到

我老豆岩岩都係屌 叫佢收嗲啦 嘈住哂

狗會cashed

講緊你賭錢方式 賭馬就係貪佢回報率高 你咁樣以大搏小 輸一場都唔夠你贏幾場 可能我多事啦 我無權控制你點賭既..

4 10位置q

上次場1000又係勝負距離係半個馬位內都告得入今次無理由告唔入既

P都冇埋

新出馬有冇邊隻要留意

奠雷狗返屋企食屎啦

屌你老母 雷狗正仆街

我寧願博時時WP都唔會博春花

你有咩資格話人

10-13 pQ cashed

佢第四，你第六

10-13 pq cashed

狗會好野

醒目勇駒都唔係千二馬黎

中返落飛pq 好過無

好波

有冇人信肥鬼換人食冷披

死潘狗好意思笑人

13-14 pq cashed, 又嘔返出來

田泰安!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

貝力斯 點食啊 貝SIR

肥鬼大賽日自動收皮

笑撚死

cls 9up 下都會燈

廢老鍾意閪拉=多人買閪拉
可以賠小好多

迷田了

最緊要中者 冇話邊種岩
博冷咪一樣難中

e隻馬好搶口...咪搞啦

熱血鬥士留意下啦
淒涼佬好少對新馬做咁辣功夫

等緊你派先有得賭

我驚誠哥仔唔信玩咩野

燈力無邊

夏蛇都6倍

買佢真係買熱血鬥士好過

國籍 : 愛爾蘭 冠 : 0
所贏獎金 : $ 1,066,850 亞 : 1
過去10個賽馬日
獲勝次數 : 0 季 : 0
殿 : 3
總出賽次數 : 19
勝出率 : 0%

個騎師

有冇咁誇

唔識跑香港

點買得落

我以為你今日轉運

之前都識贏代代為王

暴風俠試下win ok?

未派錢所以未反底

唔係隻馬無 係夏蛇無

代代為王喎

bill哥一向中一場輸10場

馬會戶口得返$300

熱血鬥士一出即勝

岩岩冇睇 發生乜事

支持夏蛇

肥鬼 百幾倍 就落班

好鬼危險

有冇人支持貝蛇

上兩次食飽啦掛

呢場如無意外係做愛q

邊隻

韋小寶

肥鬼暴胸俠喎

蔡俊燈(傳奇).....內心驚

岩先中既一半過落王者奇兵

傳奇

大眾歡呼

屌 推遲 早買左

仲未見大眾歡呼個名
我就知係今場

我話呢兩次谷草食飽
田草開埋餐……

君子精神

仲要係盲門

睇q位買算

傳奇,有冇同路

蘇偉賢...

後上殺哂

盛勢旅遊首席夠盲門

確認係肥鬼

做愛吧！

屌 睇撚錯

未撚瞓醒

有，蔡俊佳

我屌

上場條撚樣騎成點 咁都熱

大軍閥跌到

1 接納
9586 獨贏 沙田 星期日
第3場 獨贏
10 熱血鬥士

$ 100.00 $ 100.00
2 接納
9587 位置 沙田 星期日
第3場 位置
10 熱血鬥士

$ 230.00 $ 230.00

大軍閥了

高耀智星出唔出到頭

1 4 13

潘頓神級騎師配華人之光全哥
A欄黃金一檔 5倍派錢？

跟

4 10

今場讓契哥

4 5 9

4號位置1.1

收皮

田雞柒到...

潘狗唔信就贏

莫艾誠搵位真係唔太掂

潘蔡

頓頓終於嬴

潘蔡q

應該信呂

點解隊上去放頭

田

基哥真係有料到

張基收嗲啦屌

吊冇傳奇 打自己一巴 唔信馬都信馬房吖

呢場無人講潘9佢就去馬

傳奇 CASHED

潘狗又撚 又話上場贏大四喜唔叻

捉到韋小寶 但隻10

田雞要比苗封殺了

出事了

度左傳奇 無買3.7p

潘即刻上水

迷頓搞撚掂
中200蚊Q

係日本客串騎慣咗唔洗搵位 等啲日本騎師飛曬去大外一氣就有位上

當大家以為佢消失時 佢會出嚟提一提你

莫雷拉去咗轉日本之後食屎食到咁撚樣

買我大熱戈d=on9

做愛呢？

騎師王贏撚硬

次撚次大賽日都係咁仲要

你真係安樂死啦

買左夏蛇膽

輸撚死

屌又話誰大誰惡誰正確既

星洲司令立即換人

Dllm 捉到小寶 無買潘狗

1.9 派$唔識執
1.4 都要買

下場 潘呂 又要諗買唔買
真係R撚爆頭

屌隻3差啲

我捉埋3 不過分左2條飛

基哥收聲啦

牙cake玩緊震蛋？報派彩都吞吞吐吐

今日睇下算

Westbrook 可能遲d好撚勁

唔係紅衣退出真係會連1.3都冇

誠誠真係要封殺佢 黎港咁耐冇成績

dicky咪韋小寶

西書

3-6PQ

勇敢傳說變放頭記一世

Easy

安騏會唔會WIN埋

揀緊佢定嘉應

隻大軍閥3歲ja wo...... 咁快殘

This is 蔡約翰

閪寶利大熱
輸馬一撚定係三疊望空

王者奇兵有咩藉口

幸福分享有冇人信佢灣左

騎師

3 歲 重磅 比人頂
睇多幾場啦,呢場步速又快

唔會㗎

今日啲1檔

無諗過一場就玩完
早段見阿拉搶頭都要出盡奶力推，就知玩完

今場原本都想避左佢唔買，大眾歡呼去到頂磅上場時間又唔算快，大軍閥上場跑到22.34但係見佢都出左奶力先推贏.....無埋信心

最後都揀左大軍閥

唔喇，見佢早段跑到咁辛苦，隻馬見盡

安騏邊位巴打過關飛咁重手

楊容

呢排成日過大海，發覺賭場玩百家樂，21點仲公平過馬會

告東尼馬房棄馬轉去呂健威
知咩事啦
貪過癮咩你估

聖雅勒徑掂唔掂？
定博平湖之星好？

你咁講就得了彪哥

平湖?

張基又眼花

張基

張基做乜

班細又唔敢指正

大籐王啦

哎 基哥 另外主持快快趣轉睇第二隻

110 倍 話 110 蚊

張基回晒糖啦
後生果陣d 水就勁

大騰好過

1蚊計